有冇人開始覺得買妖股（AMC KOSS) 以外股票都係戇柒鳩？

All In仲可能一下賺一層樓番黎

睇咩基本面 咩圖表分析 做咩資料搜集呀 一齊YOLO啦 做齊上面咁多樣野未一樣要跌 就算升 升得個一兩成 太low了 人地koss一日五倍啦 你賺埋賺埋都唔夠你一次大跌輸既錢 到頭黎得個吉仲要嘥晒d時間

盈利過200億又點 出盈喜又點 全世界都要搵你拎貨又點 喎

YOLO

KOSS好顛